【I/A】守望傳說 Guardian Tales (5) - 刷一次首抽要大半粒鐘

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

係幾好玩...
但真係要比D耐性.....